係未來3個月，市場會大洗牌

魚市場？菜市場？超級市場？

佢洗人地牌囉

喂 Brian

煩膠

嘥咗我30秒入嚟睇圖

車sir應該係講緊食環署街市大清洗 Brian點解你啲料可以咁準嘅

我知道好多街市大清洗

我只需要一個制

喂brian

唔鐘意嘅, quit youtube, quit咗個app 佢, ok?

點解?

所有錢去晒Brian 到

我俾個建議你 Quit 咗 Youtube 去 ok?

喂 brian